頭先飲完茶去左黃大仙同d女迫

我特登彈d灰落d女黑絲度

蓋清今日貢搶口

黃大仙好能多mk小販

屌你彈我女友

屌你彈到我牙 對黑絲冇喇

有冇求簽

幫老貓求

求到咩

下下籤

有冇求簽唔好染上愛知

其中一檔我嚟

魷魚妹廋底有波又幾正 條褲又緊

波波